頭先東張西望介紹個兩間係邊

有冇巴絲打可以話比我聽

正想開po問 流晒口水

好想食蘿蔔絲餅

西灣河

同求蘿蔔絲餅

有冇名 or地址

一定好撚好味

珍香園

好想食車仔麵

Thankyou

好似係永年

車仔麵個間係元朗

啱啱電視有賣廣告，尖沙咀開咗分店

開分店就唔洗食了

不嬲都唔洗食 垃圾黎

Agger